Данный репозиторий содержит заготовленный шаблон для верстки лендингов.

Входные данные и рабочие папки:
  src/ - сорсы, из которых собираются основные бандлы.
  dist/assets/extra/ - дополнительные скрипты и файлы стилей, которые не проходят этапы сборки
  index-src.html - индексный файл для работы, будет пересобран и сохранен в index.html

Выходные данные
  index.html - индексная страница, собрана из index-src.html
  dist/ - финальные файлы, прошедшие обработку сборщиком, кроме папки extra.

В индексе по умолчанию подключены bundle.js и main.css файлы. Первый файл собирает
необходимые модули, подключает к странице jQuery, если этого не было сделано до него.

В файле src/js/index.js можно раскомментировать некоторые строки, чтобы добавить
программные модули на ленд. Также в нем заготовлен блок, который вызывается после загрузки ассетов,
можно прописать любой код.

Папка src/styles/ предназначена для стилей в sass/scss синтаксисе (смотря, какой будет удобнее вам).
Для каждого синтаксиса есть входной файл index. К нему нужно сделать import всех дополнительных файлов,
который вы создадите. Папка modules/ предназначена для разделения кода не несколько кусков,
например, по блокам.

src/img предназначена для хранения изображений. Данные изображения при компиляции
проекта будут сжаты и переименованы и что-то еще, точно не уверен.
Если ужимать или переимновывать файлы не нужно, то заливайте их в dist/assets/extra
и подключайте в индексе напрямую.

Т.е. в основном работа будет лежать в файле index-src.html и папке /src.
В папке dist/ нет смысла что-то редактировать кроме папки extra, последствия
непредсказуемы

Чтобы запустить работу сборщика, необходимо зайти в эту директорию и выполнить команду
  webpack -w

Если версия готова к выпуску, то
  MODE=production webpack

В прод режиме css и js файлы будут сжаты + выполнен еще ряд операций по оптимизации.

Обращайте внимание в консоль
если есть ошибки, не хватает каких-либо файлов, консоль обо всем сообщит и выполнять сборку не будет
